7:22 pm 吐露港南行線近沙田馬場水炮車行駛

搭緊巴士影唔切相，成個車隊閃住燈